睇完燒山既 給香港人的一封家書 有小小想法

頭先睇完燒山 給香港人的一封家書 段片, 講到今次運動好驚會去返雨傘咁, 團火自然熄滅, 然後就秋後算帳. 唔想秋後算帳只要唔好比團火熄, 就同港共,中共鬥長命, 我地就會羸

以下有小小建議

1.每個月一次大型遊行
每個月遊行一次, 燃起返團火, 聚集返香港人
(可能有人話, 依家遊行有咩用? 送頭? )
遊行目的只要係聚集返香港人, 運動未完, 唔係期望政府咩有咩回應. (最重要都係不被捕)

2.每月不可少「和你SUCK, 和你唱, 連儂日, 幫襯黃店」等等
呢D活動主要係打擊經濟, 要港共,中共驚. 一齊攬炒 (最重要都係不被捕)

只要唔比團火熄,每個月都重覆咁做, 我地實會贏
其實方法好簡單, 係睇大家有無恆心去做.

鬥長命就會贏

Push

佢好似唔係咁講喎
乜佢唔係話要有人整合下件事咩
自己做唔到都要HUR泛民

大家有無問兩個黨主席點解唔去見見老蕭

然後應該搞多啲社區團練

唔好夢遺！

對家最想我地自己收皮，連拉都唔使拉

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

Pish

鬥長命就會贏
支共未收皮已經死晒啦
唔主動出擊